屋企有壁虎日撚日嗌

本來細細聲無乜嘢 諗住都唔係害蟲就有佢
點知越來越密 越來越大聲
已經兩三個禮拜
d聲喺正部電腦主機後面
完全唔敢郁佢
聽d聲係唔止一隻 好似係三隻添
有無ching有經驗點搞？
聽講係驚臭丸d味？

係咪叫春都唔得咁獨裁

可唔可以比隻神獸我

好撚驚叫聲係點

有冇諗過係部電腦有事

痴撚線啦佢交租我未比佢喺到叫囉

請自便

想問壁虎會叫嘅咩，真心想知

好撚噁心嘅笑聲...
仲要好長好密
細個聽講過依家就真係見識到
尤其是夜晚好難訓著
聽到d濕鳩聲喺到嗌又近真係好撚恐怖

最近開始暖翻有蚊了
樓豬讓一隻比我ok?

佢會嗌架咩蜥蝪咩你估

我廚房成日都見到佢,細細隻

我寧願係部主機壞...
每次都唔同位所以一定係生物嗌
有時喺櫃頂

屋企都有隻住咗半年嘅神獸，從來冇聽過佢嗌

定係你部主機有怪聲乍

會嗌嫁.....
昇昇昇昇昇

幫你食咁啲害蟲你都冇出糧！

真係識嗌㗎...以前都成日見到佢
消失左好耐但最近又嚟
今次都唔知係咪帶埋姨媽姑姐嚟

住左十幾年平均一年都唔見一隻曱甴
佢就最近兩年先同居
好難說服我係佢阿爺食㗎wo

呢群唔止半年㗎哪
最老屎忽嗰隻可能有兩三年
雖然唔知係咪同一隻
亦唔知佢壽命幾長

佢地貪暖, 我家的最鍾意匿在我電腦後或煤氣熱水爐後

你就想依家班仆街垃筒搵食，晚晚抄垃圾筒

以前佢匿喺廚房個櫃 依家就越嚟越近我張床
我唔想用我身軀幫佢取暖

我屋企果堆今朝6點幾開始係咁叫比佢地嘈醒
叫左個幾鐘都唔停
一暖左就出返黎

唧唧唧唧唧唧唧唧

叫蟾蛇

習慣咗就冇乜嘢

btw有次條女死火牛，開嚟睇吓先發現有隻神獸卡死咗喺火牛風扇度
仲要已經化撚咗骨

會叫架咩?我真係未撚聽過

枉你叫牛屎妹

得罪你咩

接受唔到同識嗌嘅壁虎同居
好撚恐怖

開po唔識個（巖 字
所以就書面d

Wtf

屌
壁虎最中意食蟲仔
攞你條蟲仔出嚟引佢 再攞定拖鞋
佢一埋嚟咬你條蟲你就一嘢拍落去

以前係台灣住過一段日子既時候都試過
仲要叫到好響 晚晚係等佢自己走

屋企嗰隻已經幾年 都係識嗌
成日匿埋喺個櫃後面
呢排佢出咗嚟廳搵食
佢比幾年前大隻左好多變咗肥仔
有時經過見到佢會同佢嗲幾句

你屋企多甲由
所以佢嗌，準備開餐

我屋企都係！
係呢排唔知點解嗌多咗
而且好似嗌唔斷氣咁 嗌完一輪又嗌過

咁撚恐怖
如果我都死火牛乜乜柒柒
我情願掟鳩爛部主機佢

但自從有壁虎搬左入黎屋企真係無蚊蟲我寧願同壁虎住
最多有時比佢地嚇親

Ching買5號仔跌到傻左？

發情求偶叫聲

益蟲嚟㗎唔好殺死佢啦最多趕佢走好啦

養返幾隻牛蛙食左佢

直接捉左去放番出街唔得？上次都係咁做

最後變咗合唱團🤦🏻‍♂️🤣😎

係咪「Ip Ip Ip Ip」咁叫

但佢下面嗰條係害蟲喎

捉咗佢，小心佢條尾跳入你耳仔度

叫到成隻雀咁

自從養左隻貓之後
神獸就唔見咗

唔止一隻萬一失手無左條嘢仲要晚晚比佢親戚性騷擾

之前屋企有但未聽過佢地嗌

而家先知原來佢地會嗌

好命苦

會叫架
我都經常試到，不過好難扮
但肯定係會

試下對住佢嗌光復香港，應該會收聲

認真 試下燒艾草嗰類
我諗某啲嘢嘅氣味應該可以趕走佢哋

利申 唔識 9up

我屋企嗰隻都係咁夜晚無啦啦聽到垃圾桶有聲，行近睇原來係佢哋喺入面開餐。

屌琴日先見到條神獸，嚇到我死。然後半夜就係聽到youtube 嗰段聲

識嗌唔掂檔
晚晚都非同小可

我屋企都係晚晚係廳都勁嘈

但邊個話係神獸捉曱甴，屋企夏天一樣多曱甴

我成日同老母講四腳蛇識叫
佢當我幻聽

我屋企嗰隻呢排晚晚都叫
係咪叫梗春？

一般都係叫兩聲, 叫分零鐘就唔叫 ...

利申 : 屋企有隻叫左好多年, 當佢係屋企人咁濟 ...

一到夏天就叫

可能同臭丸一樣
啱啱買左包希望佢地乖乖地著草

屋企有神獸嘅唔好亂play
一陣引咗出嚟爬上你部電話度就仆街

好似加菲咁
不過我屋企嗰（幾）隻係張飛
有時鐵閘外走廊見到但真係無隻敢入我屋

我覺得似巫婆笑聲
成日喺牆上面痾屎
夜晚又摷垃圾桶

短時間內接受唔到
可能過多半年我都同你一樣

一到夜晚屋企人瞓哂就叫
屋企嗰隻以前係廁所而家去左廚房
同身邊啲人講蟾蛇會叫
佢地個個笑9我

壁虎大陸term

如果用有蓋垃圾桶佢地都捐到入去?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可能你嗰隻奸d
我呢隻陰濕d
不過我成個月無見過佢本人
更加無見過佢喺垃圾桶摷嘢食

俾四腳蛇嘈好過俾蚊嘈

如果唔係成日叫春，我都唔介意佢哋存在

咁香港term係咩 想請教下

撮撮撮撮撮撮撮撮撮撮

聽佢叫嗰一排就冇螞蟻曱甴
根本勁開心
同埋啲叫聲係大自然聲黎，本身又無害

真多個朋友聽我講嘢但唔想佢答我嘢

鹽蛇??

我專登捉隻入屋幫我食蚊呀，你居然嫌棄佢

我屋企都成日聽到 青蛙叫再高頻啲 條條全部改哂名

唔會呱 我屋企個垃圾桶無蓋

養貓

然後隻貓一到春就日撚日叫春無限loop

成日4-5點先嚟叫呢

音: 鹽寫
唔好問我個字點寫

乜撚嘢嚟 食鹽嘅蛇
聽都未撚聽過

一到夜晚就叫春！
我成日去廁所見到佢 俾佢嚇死

我屋企十幾年乜都無
除左呢兩年多左佢喺到住

好補架
香港4大富豪都食

乜你唔知咩 呱呱呱好似青蛙嗰啲聲

夜晚會嗌

佢成日半夜向枱搵食

佢地啲叫聲仲要聽落好心寒

我間房都有兩隻 叫係 低音HEA HEA HEA咁
相處幾好 有時食得柒啲 食飛蛾食剩隻翼咁

26樓ching話係譫蛇
唔識打個（巖 字又俾人話大陸仔
真係好高要求

時不時都見到佢地出黎say Hi
Btw冇聽過佢地有叫 都有差唔多兩年了

四腳爬爬

我以前都有一隻 永遠夜晚八點就會經過天花板條邊

好大隻

好似係大壁虎先識叫
之後會生到好大隻
你可以自己google下

好得意喎！

真定假 未必係咁寫
但聽應該都聽過架

聽就有聽過但邊個會識寫

我都成日聽到
但老豆老母撞聾 聽唔到
一叫我就會叫佢地細心聽下 但佢地都係聽唔到

咁黑嘅我果堆隻隻都好粉紅

屋企果隻仔都生埋

熱菇熱菇，吔咩嗲，打咩

唔見咪就係佢地食咗囉
到你見到又會話做乜唔做野

唔撚係掛
過多兩年食撚埋我

我啲神獸唔嗌㗎喎
人生贏家

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

呢排屋企好多蚊 我都想要隻神獸

我都唔清楚係咩品種 某日突然出現左係我間房
不過細隻已經死左了

「d聲喺正部電腦主機後面」
同我情況一樣
不過佢又唔係成日叫
習慣就冇事

又益蟲害蟲大戰
屋企壁虎甲由蚊都有
全部都係害蟲
就算自己屋企乾淨 上下左右污糟都爬過嚟 好煩

可能太滯口食唔曬 體諒下

我屋企都係呀
不過隻四腳蛇把聲無咁尖 冇咁大聲
所以一直都冇理佢

怪聲來源都係動物，叫做gtr 牛

嗌都算好啦，屋企嗰隻試過喺台屙屎

好似叫春會叫，上網睇

屋企個隻都成日大聲嗌

開頭都覺得佢地好嘈
依家已經慣左

好多嘢就算喺粵語入面都有好多種叫法
壁虎 簷蛇 四腳蛇全部都喺香港由細聽到大聽咗30年
On9少陣啦

幾實佢哋都幾拆得
有時係房到見到啲不知名昆蟲
第日就一定見到佢哋啲殘肢

以前細個住個度都有，由我小學二年班開始已經見到直到中三搬走都仲喺度，晚晚攤係張梳發睇電視嘅時候眼尾都會望到佢係牆角度爬行

真
呢兩樣嘢仲煩過啲笑聲

咁證明巴打已被祖國同化

試過打機嗰陣佢爬撚咗上個mon伸個頭出黎望
嚇撚到我即刻掉開個keyboard

我細個聽到壁虎啲聲 以為屋企有女鬼
驚咗5,6年
直到見到佢真身

之前屋企有隻黑色好大條 佢走過個時以為老鼠黎 嚇撚死我

壁虎科係學名嚟

叫翻壁虎冇乜問題掛

被道門夾撚住咗啊仆街，快d黎幫手啦

朝早聽到怪聲比佢嚇醒

估唔到佢嘅叫聲係咁

你有神獸咪好
我屋企隻神獸死咗

真隔離係廢老 日日執垃圾返屋企
聽我老母講試過有曱甴喺窗邊爬過嚟痴撚線

草莓都係學名黎
咁你會唔會話草莓唔係大陸term

比直升機聲再高八度

我以為我出post
但諗到佢地幫我食下蚊
就算 由佢嗌

之前試過有幾晚打機打得比平時夜，佢就係咁叫，應該係叫我早啲瞓唔好阻佢搵食

幫你食下蚊都好吖

好嘔心 冇天敵
係你屋企代同堂
d 屎周圍都係
又噪
會爬碗碗碟碟 電飯煲
爬得快又捉唔到

3:21 分，叫聲

神獸就由佢啦
我屋企都有條成日夜晚喺廳到叫 老母仲幫佢改咗個名叫George
呢排聽唔到就好擔心佢

之前睇過條片有個youtuber間曱甴屋唔小心捉左隻
諗緊如果擺舊喺屋企會唔會work
前提應該係要有曱甴乃嘢先

唔會wor 書面語口語分別遮

屋企勁多
有次沖涼爬過我腳
嚇到我仆街
成日喺廁所見到

我屋企個d 半夜1點先叫架喎

我屋企有好多隻
但照樣有蚊

有冇訓練佢地食蚊

唔知佢哋食咩
好撚大隻

我屋企都係以前以為係曱甴叫

留名等睇有人半個月後跪求殺蟲攻略

會一家大細開concert rock n roll果隻

臭丸聞得多都唔好，你可以試下用佢

價錢就貴d，不過touch wood用左年幾到宜家都冇，而且呢間係黃店

咁大隻既

我成日聽到，但見唔到佢地，唔知係咪係牆隙/床底下其實我好驚佢地，但見唔到當冇，反正佢地係益蟲

仆街我都係
諗住柯屎果陣見佢趴咗喺卷廁紙到
即刻著番條褲跑出廳

試過係張床訓係到玩電話，隻炎蛇跌撚咗落我膀頭。
嚇撚到我跳出房，隻炎蛇又嚇撚到尾都沒斷就咁係我張床呆鳩咗望著我

拉

露臺都有隻，啱啱影，琴晚都喺度。頭先露台另外一個角都有一隻，不過一出去嘅時候，另外一隻嚇走咗。

Just say hi. 壁虎冇乜好驚囉

我屋企個家蟾蛇，耐唔時夜晚熄左燈就會出黎叫春：唧唧唧唧唧...
如果唔想佢嘈，我會開燈指住佢：屌你老母再叫就劏晒你全家！
跟住佢就會定撚晒鏡，直到你唔再啤佢就會即刻閃，之後就會乖乖收聲自己匿埋打飛機

格格格格......格格.....

閃光燈

閃

我個隻都教左好耐
而家識得sit

gag gag gag gag gag gag

錢就冇
生多兩隻抵押畀你

通常深夜會叫 咪有佢
佢地都係搵食姐

啲老一輩成日咁兇鳩人

唔會食甲由架
食垃圾筒渠口廚餘only

窮人生仔正仆街

唔知係唔係佢地進食時會發出既聲音黎

會食架
我見住佢食

原來呢啲係簷蛇叫聲
我一直以為係窗出面啲死雀喺度叫

已習慣，我諗屋企有三四條到，有時會叫，有時又去垃圾桶揾野食，有時又突然閃過嚇一嚇，但冇咩野，相安無事

益蟲食蚊

檐蛇或簷蛇

成日覺得勁似野口同學啲奸笑

Btw 佢喺千與千尋到係貴野黎

之前唔小心踩死咗條簷蛇BB

懷疑屋企住咗幾代前排係廚房見到條bb仔

但我明你感受，我間房都有，而且都會叫

我仲試過夜晚無開燈趕住去廁所
佢趴喺條路到
我睇唔到，踩中咗佢好恐怖

我唔理佢地 反而注重屋企危險品處理
有時太嘈我會話佢地 真係會收聲架！

我屋企d神獸就好鐘意走入d衣櫃度到依家都唔明佢識走入去點解唔識走返出黎

佢地有d聲好似女鬼咁格格格笑
細個果陣唔知咩黎 成日夜晚打打下機聽到嚇親

屌我屋企嗰幾隻最近都好大聲
不過每次一叫 我最鍾意拍下手 或者撻手指 佢地就唔噪 好乖

但琴日佢好近好似響我床隔離 勁驚入左耳仔 成晚訓唔好

好核突呀

尋晚痾屎有幸見到家神壁虎望住我

有聲架咩

以前唔知隻野會叫，晚晚12點幾都聽到有怪聲，嚇到我飛起，用漂白水抹佢哋出沒嘅地方，即時雞飛狗走

成日喺我張書枱痾屎

死啦我屋企啲簷蛇唔係咁叫
定係我聽到其他野

你大隻佢咁撚多，人地靜靜地趴喺度你驚乜鳩

唔撚掂 佢唔知食咩食到好大隻
唔止長仲好肥

又要打J了

呀呀呀呀呀

死黑警

呢排叫多咗
習慣就好
最驚痾夜尿踩親佢

乜唔係食食食食食食食食咁嗌既咩
仆街嗌 喺我屋企成日嗌果隻係乜嚟架

殺啦 一見到就用拖鞋打到佢地變肉醬

細個見過一隻喺地下企定定睇電視
不過叫我就覺得冇乜嘢 最煩係半夜成日會爬入水壼到飲水
一朝早見成條浸喺水到好噁心

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

夜晚會叫 求偶

佢地食野好得意

我屋企個隻同你一樣

以前唔知 半夜係廳用電腦以為撞野
聽講佢地叫係叫春

個水壺仲洗要

有時夜晚行埋去踢一踢個垃圾桶，個膠袋即刻發發聲

成班小學生？
壁虎係大陸閪先叫
香港人叫法係簷蛇

有次臨瞓入房
見佢靜靜地咁死咗係地下
好撚驚
手指咁大隻

真人真事

之前有隻死左係曱甴屋入面

其實佢地係咪固定叫 之前有屋企一pair 佢地係1.幾就開始叫

係咪啱啱出世 屋企見高BB個啲係粉紅色又透透地明 大咗就啡色

聽到會覺得好安心喎
有隻嘢幫你食蚊唔好咩

好多隻嗌法架有時叫得好快有時叫得好慢

幫你食晒全屋嘅害蟲啊人地

有冇好好地葬咗佢

我唔敢掂
等到第二朝我家姐見到
佢用紙巾處理佢
唔知處理咗去邊

極極極極極極極極極極極極極極

唔係 都幾大隻下架
屋企見親隻隻都係呢種款粉透

屌 第一次見 好噁心
好似外星生物

主機暖呀嘛
同埋有野食嘅地方先會去
可以主機附近多昆蟲仔
佢喺到好過唔喺到

神獸不知幾好

第一次見？

屋企咁多年同四腳爬爬共存經驗 同生存以黎
都冇見過呢個品種
Ching 你屋企係咪有結界

我屋企個啲係「格格格格」咁嘅聲

屋企有成個家族
但係真係一隻甲由都冇

成日偷食垃圾桶d野唔食蚊

接接接接接接

我又係 隻野喺正電腦主機後面
有次試過爬左去個MON前面
同佢對望左兩眼 佢又走番去後面

我屋企嗰啲都係
有晚聽到仲專登上youtube搵嚟verify下係咪咁樣叫

我果隻都係好低音 好慢

笑聲咁恐怖我家個隻唔出聲

試過係街比隻壁虎跌左落我個頭度，但我竟然冇尖叫感覺一舊好凍既野跌落黎

利申：怕蟲絲

有冇改名？我叫佢虎王

之前架舊車車尾箱揾到隻壓遍左既

正話先有隻係我入廚房跌左落我個水杯再跌落個頭度
真係屌出聲

咁恐怖最後點

唔係化！？呢種品種最common 我家都係呢隻，點會冇見過呀

當時係即刻上網睇下代表係行好運定衰運

我屋企唔係呢隻 係啡色個隻
之前朋友都係呢隻
所以我真係冇見過呢種

屋企個隻原祖已經生左幾代 生到成個家族出黎 屋企都仲有蚊 曱甴 一日到黑淨係識叫春同柯屎

好唔中意壁虎，捉過幾次然後沖走左

冇撚用到咁，我住左6年真係一隻曱甴平都未見過

我屋企果隻都係咁「劇劇劇劇」咁

支那狗

唔係簷咩

細個成日聽到
仲以為有咩事，有鬼 驚到我

簷蛇呀唔係咩

已買 希望有用

守宮 神獸 無曱甴

咁你隻貓有冇送隻屍體比你？
上網睇片d貓會捉d昆蟲當禮貌送比主人

大佬
佢地仲有咩野可以食吖？
佢地既存在已經係等於佢地喺你屋企食蟲
比翻少少credit人地好wo

可能佢應你「時代革命」

到底點趕走佢地，佢地成日匿埋係冷氣機後面，都唔知嗰度有咩食，有晚仲要唔停咁嗌 好大聲 好似扑緊野

織織織織織,好可愛

係我就捉住佢然後曬乾入藥啦

係真係會有聲 話唔會嗌果d/蜥蜴既都係無常識...
不過唔係嗌，係搖尾既聲，求偶用。
屋企touch wood而加無左 以前有
一到夜晚就有d好怪又有定律既聲
特別係夏天 一熱左就會咁 嗌足成晚
煩到仆街仲要趕唔撚走 本人仲要好驚依種生物..
住左成世都有 到左前派格黎屋有人搬入黎 就無左
裝過好多機關/發頻率機真心用咩都辟唔到 不死的...
除非咁岩走出黎 屋企人又用熱水陸陸佢.. 就會死
都試過用大少少既玻璃樽 載蜜糖水 夜晚訓覺前放角位
佢地聞到甜味會琴入去 然後擺幾日會執到屍🤧
但大隻既就唔會中計 所以好難絕佢幾代
祝你好運

我屋企本身好多 佢黎左之後1隻都冇

曱甴 天敵 四腳蛇 愛吃昆蟲包括蟑螂、飛蛾、蚊、甲蟲、螞蟻和蟑螂的卵

Sor9囉

有冇人知壁虎食唔食衣蛾

之前扔垃圾 攞起袋垃圾果時條4腳蛇爬過我隻手跑走我即刻尖叫
勁核特感覺

土地問題

夜晚去廁所心諗點解道門咁難關
用力一推
熄燈嗰下嚇到個心離一離
比我夾撚爆左

識嗌就唔同講法重點係識嗌啊屌

爆血爆到

ching我係咪都要養佢地十八代

回魂夜。支支叫住，入你鼻哥窿索命！

謝打救好人一生平安

同是天涯淪落人
試試佢先

幾時召喚佢岀黎 想睇

神獸都反？

我見到都覺得慘...冇心嫁

貼地

請使用不推文討論

真係😭😭😭以前住近山d地方成日夜晚係屋企聽到

有啲掛住嫁真係....
以前有神獸真係冇咁多德國小蠊
唔知係咪比我夾爆左之後其他走哂佬

我都驚呀
樓上有ching話可以用驅蟲器
不過就貴d$98一舊
另外有位ching話可以用樽裝糖引佢爬入去食
見到真身要用滾水淥死
不過我個人唔驚見到佢淨係唔想佢騷擾我訓教
所以建議用驅蟲器
同埋唔知佢係去搵嘢食定驚左d臭丸
啱啱 真係啱啱 聽到佢走左去廚房嗌
終於可以做assignment

夾死佢地就啱 晚晚係到叫春 同埋通常唔止一隻

咁你又話冇聽過
啱音明就得架啦

佢地怕漂白水味
近排日日抺屋, 真係少聽左佢地D聲

佢地行開條路, 你噴下漂白水, 佢地唔敢行過去

屌我之前都係
晚晚係度嗌嘈到訓唔著
之後google搵到有人話你大叫收聲
之後真係無嗌過
唔係講笑

整合
#161 ching
臭丸用得耐就唔work
用左驅蟲器就唔見嗮
有link $98@1
（趕）

#268 ching
用樽加糖引佢入去
見到本人就滾水淥死佢
（殺）

樓豬
即日買左臭丸
夜晚都仲係喺主機後面嗌
唔知係開始唔舒服定搵嘢食
啱啱去左廚房嗌
因為唔介意同居 但唔想佢嗌我早d訓/夠鐘起身
所以臭丸擺滿廳同房就罷就
（趕）

成日有 有排朝朝6點左右叫我起身

佢地怕聲
我試過拍下枱, 好大聲佢地都驚

我之前都會
狂拍佢地前面既櫃同枱
但隔一陣我訓返落床
又叫過
唯獨果次大叫收聲之後就無聽過

怕醜, 隔離屋實聽到

屋企有好多隻 嗌到仆街勁嘈
我一‘’殊‘’佢地就靜左

晚晚都聽到 嚇親女朋友

通常一家大細齊齊整整

如果唔係你屋企有蟲
佢地晨早搬走咗啦
人地都要食嘢㗎
唔通貪你屋企夠大咩

我個隻住左幾隻 都有五年
呢幾年咩蟲蟻都冇見過
應該俾佢地食撚晒

有神獸真心冇咩見過小強和蟻

我都想要一隻，屋企好多德國廉呀屌

收皮啦，一隻幫緊你嘅小動物都接受唔到

仲話守護香港 ....

養隻貓就會無曬

有神獸咪代表你屋企有害蟲囉
冇野食住係你屋企托柒咩
有冇諗過冇係因為佢默默咁幫你食晒？

幾有大自然感覺呀

之後要養蛇食咗啲牛蛙

係。晚晚都交響樂

你太年輕了
而家書面語=支那話

原來有聲架

買個曱甴屋擺係佢經常出沒嘅地方
好快啲壁虎就死晒係裡面
利申 親身經驗

屋企都有仲要日撚日係到叫春
真係會煩到你嘔，但真係相對地少啲曱甴嘅(落雨有飛曱甴除外)
屋企個隻大隻到痴線，所以都叫得勁大聲，唔知佢一家幾多口，但生幾多個小朋友應該就比我殺左幾多個

本身都勁討厭啲昆蟲仔，佢啲B仲成日行入浴室比我見到，會即刻開行個熱水淋佢地有機會死唔到靜脫皮所以要淋耐啲，如果大隻熟左會有水煮肉嘅味

Keep住殺佢啲小朋友佢有機會自己搬走or叫少陣都算趕佢走嘅一種方法

如果想和平啲處理可以大大聲屌染佢，佢匿埋係啲櫃度可以拎燈照下佢都會收斂下

之前雪櫃後面有一隻
但最近唔知係過左身定去左搵下家
無再聽到佢叫啦

人就係犯賤
明明之前成日話佢好嘈有叫佢收聲
但一聽唔到
又有啲唔捨得

唉

聽人話有壁虎嘅屋企都係好乾淨
唔需要貼咩都有隻壁虎照住

壁虎BB 你返嚟啦 好嗎
好掛住你呀

本身諗住用黎殺曱甴，點知啲壁虎都死埋一齊

Dls想講我屋企就快變壁虎園 上面唔同色唔同size既壁虎我都見過
利申成日半夜比佢地嚇撚到彈起

我都聽過。。佢地真係會叫

我屋企嗰隻衰豬都係咁
有幾日佢唔叫我仲擔心佢

我屋企嗰隻係好似青蛙咁叫

唔好殺佢哋啊！

之前我舊屋嗰一隻真係咁，你同佢講數佢真係會收聲

好可愛

以前屋企都有隻 記得佢會叫 但勁細聲 之後有一日我老豆同我講佢爬咗入循環扇死咗覺得有佢喺度真係少啲蟲

hi 有次俾佢係雪櫃頂狗衝跳上身 有陰影

做左野你唔知姐🤷🏽‍♂️係咪好似啲貓咁捉完下下放係你床邊先叫有做嘢先

我屋企都有但唔多覺有叫聲

好嘢黎

yes! 屋企有呢種聲好多年，但係近排先發現原來係壁虎呀hihi

係 簷蛇

係「簷蛇」

買甲由屋啦 可以引到佢地
藥房買好平

唔聽聲突然出現係你面前都會嚇親

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

定時漂白水抹牆，同埋老鼠板同來來小強屋都痴到幾多條下，痴完一野過掉咗佢地啦，屋企痴咗7，8條之後就少見咗好多
可以放少少香口食物係板度引佢痴埋去，例如魷魚絲之類

好驚有圖
我都係出返去先

四腳蛇

弱智真係周圍都係

生平最怕四腳蛇
移動速度太快好嘔心
反而覺得手宮 蜥蜴好cute

人地屌緊姐

係歡淫聲嚟啵

好少見到小強，支殺蟲水擺多，三年先用晒。偶爾見到一隻都係偏白，透透地明，明顯營養不良，每次見到咁，係有些少歉意。

九唔撚搭八
你試下日日聽？

話緊你連小動物都接受唔到，無資格守護香港呀，on9 ....